有冇人決定今日含淚止蝕gme

冇

決定緊叫邊條女含我條撚渣

含佢老母 不嬲當六合彩玩 要殺咪殺晒我囉

手足我

無，SH

堅持左咁多日，今日放？

手足快d 走個價我頂住

無教好訓

300唔止
200唔止
得番百幾先止

我應該今日止
輸少當贏

未等到結果就走

一早講左會不斷壓價套你貨
限制買貨+入貨少左/唔再加貨個價自然比佢壓
唔明有乜好驚
一早有心理準備total loss買
驚既不如放銀行做定期

尋晚反而最舒服
跌到唔使芒實

邊個制撳沽
I can’t read
I only know how to buy

回本就止, 屌

聽日
300唔止
200唔止
100唔止
得番幾十先止

放銀行驚銀行執

革命緊呀
sh呀

跌到底仲要sell真係戇鳩

寧願輸晒都唔放 果少少錢 你同我慳？

酒鬼了

一陣盤前準備走

好心心理抗壓低既人唔好玩呢隻啦

得止賺
止蝕未有耐先到

點知佢sell完, 升到仆街

手足

跌返去我買入價就平手走算
重倉均價152

少少錢有咩所謂

緊係溝貨啦

入果時以為自己個膽大到可以打老虎，到實戰原來細撚到顯微鏡都睇唔撚到

叫多幾條女幫手含就有 未見過世面大驚小怪

止賺咗

又block一隻

豪大大？

貼倉先

走啦打大户 注定係輸

一早講到明今個星期會大棍壓價 想震走班心態差既人
香港人驚死都唔係第一日先知, 你縮返入老母個西入面啦

睇盤前
如果盤前又升100,都仲有D希望
無既, 打定輸數啦

決定去埋波台解救水深火熱嘅賭徒希望佢地唔好衝

唔打算，SH

今日再跌

咁走啦你

要月餅罐

放黎做咩鬥長命

咁你當初入黎做咩
你想走好行唔送

你走先，我幫你頂住

［突發］reddit用戶發現有bot喺wsb不斷唱淡

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依個post第二個回覆講緊樓豬

Sh
Yolo
支持請分享

怕輸一開始就唔好買 買得就唔會縮

信念唔堅定囉即係

止蝕即係益大鱷
咁你一開始買嚟jm9

驚火燭
天呀好難呀

用晒嚟買午餐肉

No

止蝕會輸晒，但唔放仲有機會升！

會過期

冇諗住止，閒錢一係to zero or to moon

咁冇啦，去死就冇煩惱

我買佢純粹高位放，低位入。

要炒係上星期，宜家就……

過期食唔死

所以話香港人不嬲怕死

我認我怕死，但想賺大錢就要有定力 SH

無

支持。

傻鳩會 高買低賣

480 SH

你慢慢含

聽日得番100

正股驚閪

SH
YOLO
Don’t stop
Won’t stop
Gamestop

有信仰學咩人講止蝕？
睇住比人屌

你沽喇 你一沽就升 錢等我地賺得咖喇

唔了解GME又要學人追先至有呢啲Po，可唔可以追吓Reddit先？

鄭重聲名，唔會！

依家更加要SH啦

止完翌日
幾十
100
200
300
400
500
1000

放乜9 又唔係輸唔起
一開始就係諗住搏

SH 50 put

貼個倉出黎參考下先啦

樓主反手買put?

止蝕點會輸晒

SH

一陣買多一股，都係當輸哂

睇緊買咩車

500唔走, 300左幾日唔走,而家先黎走?
繼續SH 啦

希望樓主止蝕賣左去
蝕少少當賣個教訓

止你老母 一早講左入得場就預左無晒

高買低賣?人才

得返30都冇所謂，講撚到悶，玩得呢啲一定用閒錢唔好allin

星期五變聽日
聽日變下星期五
玩鳩我咩

明顯好多連登學生哥all in 左

少少錢當入賭場

貪勝不知輸

447入左
尋日334已經

高位入，無利潤守

邊個止蝕邊個就係鬼

氫能股試過

傻仔，你幫啲低價接手既人上車

均價35x,琴日25x走左😪

HOLD THE LINE
BUY THE DIP
STRONG HOLD
TO THE MARS

CAN’T STOP
WON’T STOP
GAMESTOP

一早預蝕晒，SH

冇，仲入左

睇清楚你點解買GME 咩原因令你要SH

GME牛牛分析師

升個陣就SH YOLO
而家一跌就成盤散沙蝕住咁賣
一早講話有閒錢先買
而家要等佢開飯咩
咁當初做咩買GME 黎JM9

渣架

咁撚驚咪走囉

樓主仲在生嗎？

多謝樓主 開盤第一口價走左

走呀九叔

Spartacus ! !!!!!!!

正35 : 264負
結論係 樓主戇鳩

真係好on9

輸就輸40萬 輸我可能十幾倍 咪玩鋪囉
輸晒都仲接受到

班友想賺錢個膽又唔夠大，一早講明玩得預左total loss，勿賭身家